蘋果為鼓勵員工前往內地出差 傳每日發放3900獎金！

[01財經] 新冠肺炎席捲全球，影響不少公司派員到外地外地公幹計劃。當中科技巨企蘋果（Apple）在全球跨國都有業務發展，出差對業務實屬重要。據報道，由10月以來蘋果已經取消旅行限制，為鼓勵員工前往中國公幹，向美國員工每天發放500美元（約3,900港元）獎金。

據外國科技網站《9To5Mac》報道，因新冠肺炎蘋果曾一度實施員工商務旅行限制。令蘋果美國工程師無法到中國與當地代工企業會面，產品生產流程受限制，更導致iPhone12 延遲發售。

隨著中國內地疫情漸好轉，蘋果發送商務旅行計劃的電子郵件，並指在10月開始派人前往中國，處理業務。以往蘋果員工出差大部分只為期10天，但現時員工需要停留6周，主要是因為員工需先接受14天的隔離檢查。

為鼓勵員工前往中國公幹，蘋果除了提供酒店住宿及交通補貼外，更開始向派往中國並在當地工作的美國員工每天發放500美元（約3,900港元）獎金。

3900叫G費

仲以為蘋果日報
如果係蘋果日報每日一萬都唔敢上，死梗

果乙己

緊係去啦 美國仲危險過中國避下難都好

去黃大仙出差？

500 港紙都ok

黃大仙唔驚吖

首先

6 weeks =42日

3900x42=163800

富貴險中求，一於去

一半我都去
呢個仲要未計月薪